[釐清概念]加泰集會與香港本土政治無關

以大會澄清嘅目的 不論警暴 政治打壓可以同香港情況都有相似地方

而家個集會僅僅係對加泰示威嘅一個支持
但同香港政治絕無關係

集會係有自由 當然可以繼續搞 亦都尊重同體諒搞手 而各種利弊好多post已經討論咗

而大家要認清集會目的 同香港本土係冇關係 大家支持亦可以去參與 我哋爭取民主社會就要學識所有不同聲音

所以最後建議文宣group將加泰集會剔出香港人日程表 因為集會內容同香港本土革命無關 為免手足誤會 大會要宣傳就分開搞

光復香港 時代革命

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你

推1/10

2/10

出到國際人地點解讀就另一件事

又要做死文宣組？

將佢剔出日程表我諗應該唔係要做好多嘢 另外佢自己集會嘅宣傳其實已經好多 至少連登已經好多熱門po

唔會去 Bye9Bye

3/10